有冇人玩日服lol

日服真係好少人 次次排都排勁耐
開波之後啲人又勁玻璃心
郁啲就afk jg gank唔到又afk
真係痴線
有冇人一齊玩

玩日服10個人之中7個大劣人兩個台仔仲有個係自己，日本人好難遇到

我係咪同你地玩緊同一個服 我打十場先至有機會遇到一場troll，同你地講既唔同既

日本仔好有品喎